再見到藍絲撕連儂牆，可以試下咁

拍片話佢係黃絲貼緊memo紙
佢實唔認㗎，再不斷話佢係暴徒破壞香港
等佢忍唔住出手
咁就可以send條片去港人講地嗰啲group
當然條片加啲剪接要拍到佢成個黃絲咁
嗰啲藍絲group一言堂跟本唔會獨立思考
見你出post就share
當佢地見到自己被屈被罵但又無人幫佢
又唔只撕紙喎，阻住車門嘅又可以話佢搞事喎
只要口才好，就可以子之矛坆子之盾!!

我寧願打救佢算

咁咪得你打佢條片囉，又話你係暴徒喇

叫埋佢一齊貼

拍完打多鑊報警話佢搞亂香港

目的唔係人民對人民

睇下係咪靚女先
靚就感化佢
唔靚就small9佢

大家要明白打人只有一時之快
佢地雖然口講撐警，但唔團結
只要佢地感受下自己被屈，又百口莫辯
從中分解佢地，等佢地鬼打鬼係最好嘅方法

證明你
屈佢好玩過打鑊佢啦

咁自己打救自己，再屈佢打救我

將條片掉轉播，咪變左佢修補連儂場